問下大家點做

（唔會自爆）

推一下